我有一個賺錢既計畫，旦係冇本錢

咁點算😢

可以收皮

集資？

咪靜囉 聽日繼續返工囉屌你老母

聽日休息

講嚟聽吓咩計劃先

proposal 都無就想人落搭?

每日落地鐵站問人借兩蚊？

首先
你個計劃比人知道左
人地易唔易取代你先

例如
新技術 or 特別功能產品

如果易取代 你又冇本錢 冇人脈 就記得準時返工啦

咁都係翻工😔

唔需要本錢，需要面皮

一個19歲人，冇老豆既資本都係唔好亂唸，早d訓😔

三個字都未過 就玩完

點挽啊，冇本錢就係咁

澳門開放賭權個陣 我都睇準去開中上價位餐廳有得做架，耐何冇本

人生就係咁

個唸法極易比人抄，我查過暫時冇e類型出現

先唔講你個idea
你個心態 好難行落去

我反而建議你唔好咁快打定輸數先

你可以試吓 政府果啲基金 睇吓有無啲適合你
或者同啲親朋戚友 睇吓有無計

試左 失敗左 都起碼試過